屌你老母hkbn又黎料

好撚嬲呀

垃圾HKBN

又斷

屌你老母HKBN

屌

好撚煩 又斷

以為自己Router又壞
原來係HKBN

69效應

琴晚2點開始斷已經好撚嬲 依加連日頭都斷

每分鐘斷一次..

擺明斷到十號啦

仲以為得我一個係咁

垃撚圾

斷斷續續咁 有啲網得有啲唔得

仆街、 又斷

真係好撚煩，打緊fifa斷鳩我線

屌，又彈出彈入

星期六先黎玩呢d

電話plan都一9樣啊

之前hkbn山竹斷左兩個禮拜，完全答唔到幾時修復好
果斷轉hkt

上個facebook都load唔到圖

hkbn又黎，係咪挽野

有冇人呢排10點前後就好慢？